草魚其實是很有領地意識的——我在一個特定的區域站了45分鐘，因為我在等一條特別大的魚。 沒有船? bowfishing試試。 2020年11月3日|大眾科學 
 他們用兩種鯉魚的魚卵餵了八隻綠頭鴨。 拉粑粑的鴨子會掉魚的活蛋卡羅琳·威爾克| 2020年7月17日|學生科學新聞 
 她指出，一條大型鯉魚一次可以產卵數十萬個。 拉粑粑的鴨子會掉魚的活蛋卡羅琳·威爾克| 2020年7月17日|學生科學新聞 
 其中包括20世紀70年代引入美國南部的一些鯉魚品種。 拉粑粑的鴨子會掉魚的活蛋卡羅琳·威爾克| 2020年7月17日|學生科學新聞 
 一條鯉魚一次可以釋放成千上萬的卵，Vincze說。 魚卵可以在被鴨子吃掉和排出後孵化卡羅琳·威爾克，2020年6月29日，科學新聞 
 比大多數非洲政府帶來更多的財政收入並不是吹毛求疵的理由。 2011年財報顯示科技巨頭仍在增長，但能否長期繁榮? 扎卡里·卡拉貝爾2012年1月20日 
 用鯔魚、鯉魚、鱈魚、龍蝦甚至是螃蟹的魚子做成的taramasalta——鹹的、奶油般的、明亮的，還有小棒棒糖! 吃什麼:地中海盛宴|Cookstr.com | 2009年10月6日|每日野獸 
 相反，他們給美國人減稅，增加國防開支，增加中產階級開支，讓民主黨人對赤字吹毛求疵。 為什麼奧巴馬可以花，花，花|彼得貝納特| 2008年12月24日|每日野獸 
 作為一種規則，我並不迷戀純肉類飲食，但那天晚上我沒有心情對任何半途可吃的東西吹毛求疵。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 就拿他來說，他並沒有對雷切爾姨媽說他們打算永遠在一起的說法吹毛求疵。 馬里昂·哈蘭 
 噴泉叮叮噹噹，胖胖的鯉魚在有凹槽的大理石水池裡游來游去。 《凱思琳歷險記》哈羅德·麥格拉斯 
 如果它有幽默感，就抱怨它缺乏深思熟慮; 如果它是嚴肅的，吹毛求疵它的缺乏歡樂。 文學如何失敗|安德魯·朗 
 當結局如此完美的時候，無論如何吹毛求疵都是徒勞的。 神秘倫敦:|查爾斯·莫里斯·戴維斯